[HBO] 哩個節目講新疆維族人同中国

7分半鐘左右講
中共政府有個list ：
"75 behavioral indications of religious extremism" 75項宗教極端思想嘅行為

當中內容講
-在家中藏有大量食物
-買啞鈴而無明顯嘅理由
-飲酒食煙 突然戒左

第8分半
用Tom Cruise套電影Minority Report未來報告諷刺China對維族人嘅insane邏輯
"有啲人犯殺前 已經展現出佢地有能力咁做咁我地應該等佢地犯謀殺罪,定係去預防發生？"

套戲：The year is 2054. Tom Cruise’s John Anderson is Chief of Washington DC’s Pre-crime Police Department where murders are stopped before they happen.

HBO 出品都幾高汁

第10分鐘
A milion Uighurs were at one point being held extra-judicially, many for acts as innocuous as
growing a beard, fasting, or applying for a passport.

有無人睇？ 見佢都有成8百萬點擊